有無人想一齊學下拍片

新手初學
有機無技術
想搵三兩個人一齊去夾下拍片， 互相推動一下

tg ？我想學（玩）下影相 但冇錢

你可以試下幫friend義拍，
諗下題目比自己去拍，
最後，唔好懶，肯拍自然識。

但你有冇剪開片？

冇

唔剪咁拍黎出乜

有咩機

試下拍條long take先

中意影相only

想join 樓主有冇tg ?

我好懶 有時影緊又唔知點攪。 如果多兩三個人 ( 當係同學咁） 一齊去玩下， 試下， 交流下， 應該會好d

剪片學緊， 但都係新手級

我用gopro, fuji x-h1, iphone se
有性趣加我tg, 一齊傾下
唔想太多人， 3-5 個就好啦， 男女無所謂

最近做野比個後輩激發左想練番拍片

我都想學下，組咗團未？

未成團，無乜人pm

點pm

Tg pls